紅磚vpn一問

想問下紅磚學生點用到PolyU vpn?有冇教學

你係咪想講vscc